黃店 將軍澳泰Cool 負責人為新年煙花案有關被捕

了解，警方早前追蹤將軍澳煙花案時，翻看閉路電視鎖定5名涉案者，其中一人疑為昨日被捕的姓馬男子。消息稱，馬男為將軍澳黃店泰COOL的酒牌持牌人，其胞妹為泰COOL負責人，昨晚警方帶同搜查令到泰COOL欲拘捕馬男時，他並不在餐廳內，惟警員搜查餐廳時，發現店內有一名持雙程證人士工作，警員遂拘捕該名員工及馬男的胞妹，同時聯絡馬男返回店舖，警員其後把眾人帶返將軍澳警署助查後，馬男於錄口供期間被捕。

屌你請雙程證

元朗啲牛屎佬放煙花就從來都查唔到

圍村又唔撚見你捉？
屌你老母啦

元朗鄉黑放到煙花匯演咁拉到未

黑警日日示範咩叫雙重標準

連登都係

後面個易拉架係jm9

但佢自己都做得唔好有痛腳俾人揸著
係針對但自己都要無位俾人入到先

圍村班人拉左未

Push

連登有權力？

呢間野好慘，日日都俾人查

又捉露天茶座，捉文宣，

黃店點解會請雙程證架...

狗放臥底

如果真係咁就好慘...
不過請人前唔係要先verify佢有冇香港工作權先咩
最怕條友拎假資料玩僱主

好撚柒

有D似陳小春

圍村鄉黑：香港勝在有黑警幫手